{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020175",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "열두달 제주"
    },
    "text": "栗梁洞に位置する済州島感性カフェ、清州で済州島感性を感じられる様々なメニューが楽しめます。アメリカーノは4,500ウォンで提供され、ヨルドォダルラテ(ピーナッツ)、黒ごまクリームラテ、バニラビンクリームラテはそれぞれ6,500ウォンで購入できます。 クロッフルは8,000ウォンで提供され、フラットホワイトは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォンで購入できます。 ストロベリーエードとグレープフルーツヒビスカスはそれぞれ6500ウォンと6000ウォンで楽しむことができ、バターバーは4500ウォンで購入できます。栗梁洞に位置する済州島感性カフェ清州で様々な済州島の感性を感じてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "清州の済州島感性カフェ、清州はどこに位置していますか？",
            "answer": "清州の済州島感性カフェ、清州は栗梁洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツ味のヨルドォダルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツ味のヨルドォダルラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビンクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラビンクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツヒビスカスの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツヒビスカスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターバーは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 334
    }
}